仲未開始ocamp，男朋友已經講定下年參加

男朋友今年year 2，我地唔同學校，佢話因爲有兩個男仔fds下年都會參加多次ocamp，因為佢想同個兩個男仔一齊玩，已經同我講定下年會參加，但我講左我唔鐘意，佢就覺得我應該要信佢，但去得ocamp點都會同女玩得好埋，我就唔明點解人地無女朋友就話去參加姐，加上你地要一齊玩都唔洗去ocamp先玩到怪

我諗除非我講分手佢先唔會去

分手啦

食完組媽食組女 正

睇下個ocamp咩性質啦 有D好正氣既

佢個樣似唔似做到獸父先

大部分ocamp同福音營無分別

算啦 呢D男朋友都冇唸過你感受
你又何苦仲擺個心埋去
女人呢種動物真係蠢過豬
真係理你感受既人就唔會去啦 既然佢都冇唸過你
仲擺個心落去 ON9

你都玩囉 睇佢咩反應

其實你男友可能enjoy 同fd一齊一大班人玩個種感覺姐
未必關想溝女事
好好溝通下囉
又唔洗一定唔比既

其實個男仔係唔定性既 無論玩唔玩ocamp都可以溝女

同埋其實好多ocamp都好福音

仲有就係 如果女朋友出到聲玩唔想我去 我會選擇唔去

我講左d咩 你自己參透下

參透？ 當自己大師呀？

有咩想講咪講清楚囉

講完分手更加要去

呢樣真 空手去 雙手拖兩件出返嚟

一人行一步 你俾你男朋友去 不過要佢玩果時戴住個GoPro喺頭度 錄低哂佢